有有人張床唔夠長,晚晚都伸左對腳掌出黎

屌你真係好撚煩
好無安全感

凍天仲慘腳指凍到變蘿蔔頭
風口位

訓bb床扮高

唯有m字型咁訓 等個身短d

M 字腳

gay

我最驚比蚊咬

比仔仔咬

晚晚都頂住牆

生得矮係死罪，生得高係受罪。